一人n首抖音神曲

世界那麼大還是遇見你
野孩子
NUMB

芒種
一想到你我就woohoo woo hoohoo

首首都咁神，不能盡錄

真，好多都好正， 聽到耳朵都懷孕了

熬夜上癮
有何不可
我想
平凡之路
你的酒館對我打了烊
紙短情長
那女孩對我說
體面
不僅僅是喜歡
我願意平凡的陪在你身旁
說散就散
空空如也

全部都好好聽

世界那麼大還是遇見你

真心好聽

大陸改詞炸 原版唔係大陸作

願榮光歸香港

好難唱嫁 周深超勁 唱到

學過聲學好唔同

呢排興

飛鳥和蟬

世界美好與你環環相扣

全場大合唱

你的答案

少年

隔壁泰山

呢首好膠

師兄識貨

I say one two three four you say光復xx

火紅的xxx都膠但幾好聽

Dear John

無人之島

師兄忠實fans

学貓叫

一鍵留名